龍心去咗銀髮集會攪事

龍心去咗銀髮集會攪事

杜絕政治酬庸銀髮族集會

杜絕政治酬庸
銀髮族集會
日期:2019年12月21日(星期六)
時間:下午1時至5時
地點:愛丁堡廣場大會堂對出空地
已獲不反對通知書
facebook銀髮族老而不廢

毋忘721恐襲
Remembering 721 Terror
日期:2019年12月21日(星期六)
時間 : 15:00
地點:
- 元朗 YOНО MALL
- 尖沙咀 海港城

________________

聲援新疆人權集會
12.22 星期日
時間 : 15:30
地點 : 愛丁堡廣場
🌟不反對通知書申請中
學生歷量
公海：

-----------------------------------------

和你坐 Stuck稅局
12月23日 星期一
時間 : 12:00
地點 : 稅務大樓

「星火不息 燃點國際」集會
日期︰2019年12月23日(一)
時間︰晚上七時至九時
地點︰中環遮打花園（地點或因警方要求修改）
主辦方︰張崑陽、候任中西區區議員梁晃維、民間集會團隊
*已通知警方，待發不反對通知書

音樂人工會罷工集會 + 連續罷工5日
12月23日 星期一
時間 : 18:00
地點 : 中環愛丁堡廣場

-------------------------------
12.21

12.22

12.22

12.24

12.31

----------------------------
schedule

schedule

schedule

------------------------------------
schedule

___________________
encourage

傻人發現就唔使理 冇人理佢冇隱自然會走 癲咗好多年

以前覺得龍心好正
而家奶共

佢妒忌天水圍墮天地獄獸奶共有錢收啫

龍心 wants to make more income from Youtube business!!
He has been using various methods recently, including those you saw in the last few days/weeks.

不嬲都只係件attention seeker
其實咁多年都只係件哩係東涌既小丑